露出..跪求幫手填翻功課問卷

好心既巴絲唔該幫下手

補翻張圖先

能「夠」
打好啲字先

中五都整到咁垃圾

「黃」「夠」「沒」
同意/不同意既原因 你要俾我打自己既理由

睇唔明你D中文game 名

打埋啲支字

樓主潛在犯

Cp

打埋哂d支字 幫唔落Sorry

份嘢個老師冇執？好恐怖

你好多錯字 仲有殘體 改下先

來自哪 好撚大陸feel 唔想做

分問卷唔夠詳細
全部都係好表面嘅嘢
同埋啲細節都冇執過
例如錯字
你咁樣做其實一定唔會高分
最多係合格

份 sor